原來分手真係好痛

由分手個刻，個胃無一刻係唔痛🤢

個心更痛

冇錯
個心真係會痛
那住那住咁

每次殺不死你殺不死你也醫好你

平復之後 繼續上路啦
同路人上

都係個句 當上左一堂 記住自己有咩唔好 改變下 加油💪🏻
同路人

啱啱分手，同求安慰

屌 我明

岩岩分手 同路人
超唔捨得

同路人 加油

用酒精麻痺下傷口囉

分手無耐
我明知我會諗番好多同佢候過既野
最後既禮物都送左比佢
我知道佢真係好決絕
我決定咗放低佢
我唔知過程會點
但我相信自己得 唔得都要用野去麻醉自己
我咩都del曬
大家都要加油

好痛

我都岩岩分左手

被分更痛
利申同路人 巴打們加油

咁多同路人
利申被分2個月

分手先唔應該成日諗自己有乜唔好
愈諗愈自卑

同路巴

個心係會痛到形容唔到 仲痛過物理傷害

btw 捱過就冇事

前幾日分左 明明係我講 但個心都好痛

做咩飛人??

好簡單嘅承諾都遵守唔到 然後仲俾左一大堆藉口我 最後同佢講翻自己嘅感受 佢已讀完就無再覆

同路人
分手一星期
完全無視我

放低一個唔珍惜你既人....係好難,因為你自己係真心愛過...我懂你,比心機向前走吧

但點都要面對 咁樣先進步 對下一個會更好